王若谷老師Daisy Wong話中槍學生抵死

//曾任教大坑東宣道小學嘅王若谷老師 Daisy Wong (FB: Daisy Kuk )，不停散播仇恨言論，公然支持警察「施暴」之餘，今日仲公然嘲瘋中鎗嘅中五學生「抵死」，根本就枉為人師。//

來源：

有無巴絲知佢仲有無教書？教邊間？
之前個副校講句黑警都要停職，呢啲八婆有咩可能放過佢？！？！

留名

推

兄弟你上

推啊

食屎狗

因為佢係老師 所以頭腦比你清醒?

果種老屎忽味澴到
駁唔撚到就發難渣,受過教育都柒撚到咁.

呢d 咪賤囉

只要你夠膽用真名寫入教育局投訴
咬住抵死呢兩隻字
左膠上身咁講一大輪耶穌
呢隻臭雞就會一身蟻
呢種麻煩唔係小學老師承受得來
實玩到佢痴線
信我

其實都係email，佢係唔係都會覆，但最緊要知佢仲係咪教緊書，如果知道邊間就仲好，直接end去學校，cc畀教育局

教育局開 file 查
底線係有投訴人資料
你唔補就話追查有困難唔做

呢d人都仲可以為人師表 屌你老母

推 咁既教畜 搞衰老師依個職業

Pish 大陸雞

push

Pish

停職 = 放佢假 = 益左佢
為人師表是非不分，如此涼薄，應該要填命。

推到佢仆街

藍到仆街

依啲唔係仇恨言論？

改壞名

Push

垃圾真係垃圾

垃圾教師刪fb
行得正企得正怕咩俾人話

林慧思當年不過講句粗口就俾人向教育人員專業操守議會投訴，被議會裁定投訴成立，搞咗幾年。

呢個教師公開話中鎗學生抵死，係咪要受返報應？

想知的咩？留tg 我話你知

唉 佢係我狗友 藍到發黑
但又支持成立獨立調查委員會
佢真心覺得警察冇錯
幫佢唔到

推

可以點投訴 我可以幫手寫draft

我都頂佢唔順........

呢啲人係真心蠢
個腦真係出現左問題
否則根本無可能咁諗嘢法

推
仆佢臭街

嚇到人Facebook 都del 埋

。。。。究竟幾多成中小學老師係藍屍

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬一咋

老屎忽 臭嘅

唔止老師
大把人都好鐘意血腥
唔止係少部份人

轉咗校喺美林小學教

枉為人師，毫無師德

我地出唔到名可唔可以寫完搵議員之類做投訴人

我是來推POST的

推
投訴

唔好用麻包袋

推撚佢上去

咁靚女就算啦

佢勁濃妝

王若谷Daisy Wong宜家喺邊教書

p

根本好多人都係潛在殺人犯咁款
藍既成日一衝出黎就喊打喊殺

屌D老女人欠屌陰陽失調

推呀

求email template

spread 去baby kingdom

有無文筆好巴打會寫

頹

點樣可以搞死佢！！
點樣寫信去教育局？？
之前有兩個老師話黑警都被人搞
呢個臭雞唔可以放過！！！

美林小學王若谷Daisy Wong

推佢老母

推 死教畜

你老母都好靚 咪又係比我同咁多位手足玩大亂交
講開又講你老母個晚好撚多水

搵到就投佢老母訴啦 轉邊間投邊間

其他料呢？？

推 黑心就唔好扮為人師表

推 一個都唔好放過

就係老師 所以頭腦清醒
可惜警察覺得大部分老師都唔清醒

起碼要推到佢炒啦係咪呀?

係!!!

教畜一名

屌 依啲戇鳩咪撚再侮辱教育人士喇
明明大把老師係明道理
依啲垃圾快撚啲 拎走佢教席喇
誤人子弟

老公警察？

未結婚

真係佢嚟？

June做埋警察會會長撐警

間小學fb已證實該老師係任職佢地
目前處理中

支持投訴個個老師
(教育局、教協、學校)
因為教育局開file查
先可以confirm學校出警告信的
(學校出警告信唔係自己話出就出得)

(但唔好搞到其他老師)

利伸：我識學校高層(處理中，忙爆煩爆)
個個老師入黎教左一個月
(好似話佢上一間學校都割席)
同學校立場無關架 間學校ok的

口頭警告咁小兒科
幼稚園個個都俾人炒啦

已被雞

上左萍果：

[/member]佢個post其中一個留言叫 David chan都係老師 [/member]

mask左你都睇到!!

有冇多D佢嘅料?

單身冇人要

即係所有人出街受傷都係抵死，因為佢哋唔留係安全既屋企
咁祝你快啲死

老一輩教師中學畢業已經做到

有冇人識呢條教畜